{
  "Aborted Connections": "异常连接数",
  "Active": "活跃",
  "Active Connections": "活跃连接数",
  "Advanced Configuration": "高级配置",
  "Age": "运行时长",
  "Anticipated Price": "预估价格",
  "app": {
    "Resource Quota": "资源配额",
    "The applied CPU exceeds the quota": "申请的 CPU 超出限制，请联系管理员",
    "The applied GPU exceeds the quota": "申请的 GPU 超出限制，请联系管理员",
    "The applied memory exceeds the quota": "申请的 '内存' 超出限制，请联系管理员",
    "The applied storage exceeds the quota": "申请的 '存储' 超出限制，请联系管理员",
    "The container exposed port cannot be empty": "容器暴露端口不能为空",
    "The maximum number of exposed ports is 65535": "暴露端口最大为65535",
    "The minimum exposed port is 1": "暴露端口最小为 1"
  },
  "App Store": "应用商店",
  "Application Source": "应用来源",
  "Are you sure to perform database migration": "确定执行数据库迁移吗?",
  "Are you sure you want to turn off automatic backup": "确定关闭自动备份吗",
  "Auto": "自动",
  "Auto Backup": "自动备份",
  "Automatic backup is turned off": "已关闭自动备份",
  "Backup": "备份",
  "Backup Completed": "备份成功",
  "Backup Database": "备份数据库",
  "Backup Deleting": "删除中",
  "Backup Failed": "备份失败",
  "Backup List": "备份历史",
  "Backup Name": "备份名",
  "Backup Name cannot empty": "备份名称不能为空",
  "Backup Processing": "备份中",
  "Backup Running": "备份中",
  "Backup Time": "备份时间",
  "Basic": "基础配置",
  "Billing Standards": "计费标准",
  "Block Read Time": "读数据块时间",
  "Block Write Time": "写数据块时间",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot Change Name": "不允许修改数据库名称",
  "Collection Name": "集合名称",
  "Command Latency": "命令延迟",
  "Commits Per Second": "事务数",
  "common": {
    "input": {
      "No Elements to Delete": "没有要删除的元素",
      "Repeat Value": "输入重复值"
    },
    "Surplus": "剩余",
    "Total": "总共",
    "Used": "已用"
  },
  "Config Form": "配置表单",
  "Config Info": "配置信息",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm Create Backup": "确认创建备份任务？",
  "Confirm Delete": "确认删除",
  "Confirm delete the backup": "确认删除该备份？",
  "Confirm delete the migrate": "确定删除迁移记录吗?",
  "Confirm Deploy DataBase?": "确认部署数据库?",
  "Confirm Restart": "确认重启该应用?",
  "Confirm Restart Pod": "请确认重启 Pod？",
  "Confirm to go": "确认前往",
  "Confirm Update DataBase?": "确认更新数据库?",
  "Connection Info": "连接信息",
  "Containers": "容器",
  "Continue": "继续",
  "Continuous Migration": "持续迁移",
  "Copy Failed": "复制失败",
  "Copy Success": "复制成功",
  "Covering Risks": "覆盖风险",
  "cpu": "CPU",
  "CPU": "CPU",
  "Create DB": "新建数据库",
  "Creating": "创建中",
  "Creation Time": "创建时间",
  "CronExpression": "循环周期",
  "Current Connections": "当前连接数",
  "Data Migration Config": "数据迁移配置",
  "DataBase": "数据库",
  "DataBase Empty": "您还没有数据库",
  "Database Host": "数据库主机名",
  "Database Host Empty": "缺少数据库主机名",
  "DataBase Info": "数据库信息",
  "Database Name": "新数据库名",
  "Database Name Empty": "数据库名称不能为空",
  "DataBase Name Empty": "应用名称不能为空",
  "DataBase Name Regex": "字母开头，仅能包含小写字母、数字和 -",
  "DataBase Name Regex Error": "数据库名只能包含小写字母、数字和 -,并且字母开头。",
  "Database Password Empty": "缺少数据库密码",
  "Database Port Empty": "缺少数据库端口",
  "DataBase Size": "磁盘空间",
  "DataBase Type": "数据库类型",
  "Database Usage": "数据库用量",
  "Database UserName Empty": "缺少数据库用户名",
  "Day": "天",
  "db instances tip": "{{db}} 实例数量建议为奇数",
  "DB Name": "数据库名字",
  "DB Table": "数据库表",
  "DBList": "数据库列表",
  "Delete": "删除",
  "Delete anyway": "仍要删除",
  "Delete Backup": "删除备份",
  "Delete Failed": "删除出现意外",
  "Delete Hint": "如果确认要删除这个数据库吗？如果执行此操作，将删除该数据库的所有数据。",
  "Delete successful": "删除成功",
  "Delete Template App Tip": "该应用是通过应用商店部署的，如果您想完全卸载该应用并清理所有相关的组件，请到应用商店中将整个应用删除。",
  "Delete Warning": "删除警告",
  "Deleting": "删除中",
  "Deploy": "部署",
  "Deploy DataBase": "部署数据库",
  "Deployment Failed": "部署失败",
  "Deployment Successful": "部署成功",
  "Details": "详情",
  "Direct Connection": "连接",
  "Disk": "磁盘空间",
  "Document Operations": "文档操作数",
  "Duration of Transaction": "事务持续时间",
  "Enable external network access": "开启外网访问",
  "Enter Save": "回车保存 && All 代表导出整个库",
  "Event Analyze": "智能分析",
  "Event Analyze Error": "智能分析出错了~",
  "Export": "导出",
  "External Address": "外网地址",
  "External Network": "外网访问",
  "Failed": "有异常",
  "Failed to turn off automatic backup": "关闭自动备份失败",
  "file": {
    "Upload Success": "文件上传成功",
    "Uploading": "正在上传文件，进度: {{percent}}%"
  },
  "File upload failed": "文件上传失败",
  "Friday": "周五",
  "Have Error": "出现异常",
  "Hits Ratio": "命中率",
  "Hour": "小时",
  "I have read and completed migration preparations": "我已阅读并完成迁移准备工作",
  "Import Through File": "文件导入",
  "Important tips for migrating": "如果 source 数据库中 source_database 和 sink 数据库中 sink_database 的数据库有重叠，应该在sink 数据库中新建 database，以免出现数据重叠",
  "InnoDB Buffer Pool": "InnoDB 缓冲池",
  "Intranet Address": "内网地址",
  "Items per DB": "键值数",
  "jump_prompt": "跳转提示",
  "Key evictions": "键驱逐数",
  "Limit CPU": "最大 CPU",
  "Limit Memory": "最大内存",
  "Logs": "日志",
  "Lost File": "缺少文件",
  "Manage all resources": "管理所有资源",
  "Manual": "手动",
  "Manual Backup": "手动备份",
  "Manual Backup Tip": "建议在业务低峰期备份实例。备份期间，请勿执行DDL操作，避免锁表导致备份失败。若数据量较大，花费的时问可能较长，请耐心等待。点击 [开始备份] 后，将在1分钟后开始备份。",
  "Max Replicas": "实例数最大为: ",
  "Max Storage": "磁盘容量最大为: ",
  "memory": "内存",
  "Memory": "内存",
  "migrate": {
    "Incremental migration prompt information": "如果需要数据库增量同步，可以开启\"持续迁移\"，默认是关闭。",
    "mongo": {
      "check": "source account: 待迁移仓库的读权限、admin、local\nsink account: 待迁移仓库的读写权限以及admin和local的读权限"
    },
    "mongodb": {
      "stepOne": "# 复制集群实例: 无需伸缩。需要提供用于迁移的主地址的地址",
      "stepTwo": "# Standalone实例：需要将Standalone扩展到一个节点的副本集才能使用CDC"
    },
    "mysql": {
      "stepOne": "# 设置 'binlog_format' 配置为 'row'",
      "stepTwo": "# 设置 'binlog_row_image' 配置为'full'"
    },
    "postgresql": {
      "check": "source account：登录权限、源迁移对象的读权限、复制权限 \nsink account：登录权限、Sink的读\/写权限",
      "stepOne": "# 设置 'wal_level' 配置为 'logical'",
      "stepTwo": "# 确保配置的\"max_replication_slots\"、\"max_wal_senders\"数量足够"
    }
  },
  "Migrate": "迁移",
  "Migrate Config": "迁移配置",
  "Migrate Now": "立即迁移",
  "Migrating": "正在迁移",
  "Migration Failed": "迁移失败",
  "Migration Permission Check": "迁移权限检查",
  "Migration Preparation": "迁移准备",
  "Migration prompt information": "迁移时请勿执行操作，以免因XXX导致迁移失败。如数据量较大，迁移时间可能较长，请耐心等待",
  "Migration Successful": "迁移成功",
  "Migration task created successfully": "迁移任务创建成功",
  "Min Replicas": "实例数最小为: ",
  "Min Storage": "磁盘容量最小为: ",
  "Monday": "周一",
  "Monitor List": "实时监控",
  "Name": "名字",
  "No Data Available": "暂无数据",
  "Online Import": "在线导入",
  "Operation": "操作",
  "Option": "选填",
  "Page Faults": "页错误",
  "Parameter Error": "参数错误",
  "Password": "密码",
  "Pause": "暂停",
  "Pause Error": "数据库暂停失败",
  "Pause Hint": "请注意，暂停状态下无法变更数据库，并且存储券仍会收费，请确认！",
  "Pause Success": "数据库已暂停",
  "Paused": "已暂停",
  "Pausing": "暂停中",
  "Perday": "每日",
  "Performance": "性能",
  "Please Enter": "请输入",
  "Pod": "实例",
  "Pod Name": "实例名",
  "Port": "端口",
  "Prompt": "提示",
  "Query Operations": "查询操作数",
  "Redis does not support backup at this time": "Redis 暂时不支持备份",
  "Remark": "备注",
  "Remind": "提醒",
  "Replicas": "实例数",
  "Replicas Cannot Empty": "实例数不能为空",
  "Replicas List": "实例列表",
  "Resources": "资源",
  "Restart": "重启",
  "Restart Error": "重启出现了意外",
  "Restart Success": "重启成功，请等待",
  "Restarting": "重启中",
  "Restarts": "重启次数",
  "Restore Backup": "恢复备份",
  "Restore Backup Tip": "恢复备份会创建一个新的数据库，你需要提供新的数据库名，并且不能与当前数据库重名。",
  "Restore Database": "恢复数据库备份",
  "Restore Success": "恢复备份成功",
  "Rollbacks Per Second": "回滚数",
  "Running": "运行中",
  "Running Time": "运行时长",
  "Saturday": "周六",
  "Save": "保存",
  "SaveTime": "保留时间",
  "Select a maximum of 10 files": "最多选择 10 个文件",
  "Service Deletion Failed": "Service 删除失败",
  "Set auto backup successful": "设置自动备份任务成功",
  "Slow Queries": "慢查询",
  "Source Database": "源数据库",
  "Start": "开始",
  "Start Backup": "开始备份",
  "Start Error": "数据库启动出现意外",
  "Start Hour": "小时",
  "Start Minute": "分钟",
  "Start Success": "数据库启动成功，请等待",
  "Start Up": "启动",
  "Starting": "启动中",
  "Status": "状态",
  "storage": "磁盘",
  "Storage": "磁盘",
  "Storage Cannot Empty": "容量不能为空",
  "Storage Range": "容量范围: ",
  "Submit Error": "提交表单错误",
  "Success": "成功",
  "Successfully closed external network access": "已关闭外网访问",
  "Sunday": "周日",
  "Table Locks": "表锁",
  "Target Database": "目标数据库",
  "The backup task has been created successfully !": "备份任务创建成功！",
  "The multi-replica Redis includes High Availability (HA) nodes, Please note, the anticipated price already encompasses the cost for the HA nodes": "Redis 多副本包含 HA 节点，请悉知，预估价格已包含 HA 节点费用",
  "The restore task has been created failed !": "恢复备份任务创建失败",
  "The Single-node database is only suitable for development testing": "单节点数据库仅适用开发测试",
  "Thursday": "周四",
  "Total Price": "总价",
  "Tuesday": "周二",
  "Turn On": "开启",
  "Type": "类型",
  "Update": "变更",
  "Update DataBase": "变更数据库",
  "Update Failed": "更新失败",
  "Update Successful": "更新成功",
  "Update Time": "更新时间",
  "Updating": "变更中",
  "Upload dump file": "点击上传 Dump 文件",
  "Upload successful": "文件上传成功",
  "Use Docs": "使用文档",
  "Username": "用户名",
  "Version": "版本",
  "Wednesday": "周三",
  "Week": "周",
  "YAML File": "YAML 文件",
  "remark_tip": "最多包含10个中文字符，30个英文字符。"
}